【G20 x 攬炒團隊眾籌進度公告】

是次眾籌項目經發佈後，僅兩小時就已經完成一百萬美元的眾籌目標，並達到原定目標近兩倍的款項，折合共約一千五百萬港元。我們謹此感激各位港人對我們團隊的信任和支持。

目前所籌得的款額已暫時足夠我們應用，眾籌平台亦已停止募捐。如有進一步的需要，我們會再向廣大市民募資。請各位熱心市民切勿誤信其它假借我們旗號作招徠的眾籌，我們G20 x 攬炒團隊只此一家，集資階段亦已告結束。

我們很清楚，能夠比上一次更快籌集到更多資金的原因並不在我們自身的號召力，而是政府再三激起全體市民忿恨所致。因此，我們定當妥善運用這筆資金，不負大家所託。當登報事宜全數結束後，我們會亦會公佈審計報告，明細各項結餘，請各位繼續留意事態發展。

另外，請恕眾籌團隊暫時無法接受傳媒採訪。現時團隊全數成員均密鑼緊鼓籌備眾籌事項中，未能抽身接受訪問，還望記者朋友們見諒。歡迎大家留下提問及聯絡方法，我們會於稍後完成眾籌項目後，盡快與各位聯絡。

大家若有興趣跟進是次眾籌發展或提供相關資料，請加入 。

同時，歡迎大家留意我們的官方資訊台：

官方眾籌頁面：

Facebook 專頁：

Telegram Channel：

Twitter：

Instagram：

容我們在最後再次感謝所有港人。

邊個假冒我地
我要打你地patpat

721 811

推

支持 訓身支持

G持

通粉
btw 721 811

支持，留名創造歷史

香港人好有錢

多謝你哋

感謝攪炒巴團隊的付出

支持

push

假冒死全家

push ar

攬炒通粉

家樂牌通心粉 I love u

我仲未捐呀
有冇咁快籌夠

Push

我又要比家樂巴打我pat pat

多謝G20&攬炒團隊

錫晒你地成team人春袋

加油

多謝你地每一位，亦多謝已課既各位!

多謝2個團隊出咁多力 辛苦哂 但係仲未完嫁

大力支持

教你一招應付黑警扮示威者

呢個要打JJ先得

到我見到條link想捐錢時已經停左😭

721 警黑合作
811 警黑一體

一鳩嘢就搞掂
掂！

老實講, 好多人LUNCH見到果時已經停撚左....

辛苦哂

Cls 咁快籌完

跪謝G20攬炒團隊

811

支持！

假冒 死全族

大大力鍚你地春袋

我係一個無用既和理非
見到班細路爆缸既爆缸，被捕既被捕，仲要到抗爭到家陣已經有兩個永久視力受損，我真係自愧不如。
尋日深水埗遊行去到長沙灣犬舍見到有人派裝我都唔敢接，因為要保住份工同屋企雙親藍到變黑咁滯，連我尋日出去都只係話出去行街買野，驚比人拉左乜都無⋯⋯⋯
只可以出到錢盡一分力去幫大家，你地班後生仔要加油！

感謝你地既付出

光復香港，時代革命

我哋感謝你哋就真，大家一齊努力撐下去

謝雞粉

屌損唔切

721

支持
感謝攬炒團隊

Well done all!

通粉

我要攬炒.
好耐無食家樂牌通心粉.

721
811
支持, 加油
我地唔可以輸

我唔要再見到你地!!

多謝你地為香港人付出時間精神心力 RESPECT
多謝你地係我無力感好重既時候出現
雖然唔知前路係點 但已經好鼓舞 令我再有能量企出黎 尋求公義 向強權暴政說不
多謝每位為香港付出既香港人

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

多謝你地既努力, 多謝每位付出過既香港人, 我地要頂住, 一齊撐落去!

通心粉巴

721 811

香港人得返兩樣
就係錢多同埋良知

邊個話示威者係廢青
一定有錢過啲藍絲廢老

唔係有錢，而係有正義感，港英年代教的

721
巴打加油

大大力錫佢春袋

i love u 加油

小心有狗滲透啊！萬事小心！！

多謝你地咁落力

幫推

阻大家幾秒鐘，一齊去Reddit幫香港嘅未來買份免費頭版

捐唔切

[緊急][國際法] 請立即停用戰爭罪行呢個字

支持!!!!!

兩球美金，大搞。唔夠再講

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

上次攬炒巴台灣登報，今次可以發動第二波？
今次可以做得更加具體： 以《香港澳門關係條例》第十二條，請求台灣行政院禁止所有香港警察入境台灣，或者將範圍收窄至「警隊高層」及「機動部隊及一等親」。機動部隊只有約1500人，連同直系親屬應不過5000人，對台灣影響輕微，但可以大力打擊防暴警察之士氣，亦可以建立蔡總統強人形象。

《香港澳門關係條例》
第 12 條
香港或澳門居民得申請在臺灣地區居留或定居；其辦法由內政部擬訂，報請行政院核定後發布之。

sorry係我㩒錯負皮好多謝您地

辛苦了巴打

好感動

團隊既各位加油！

推推推

721
811